【即時】警方承認派出兩隻鬼

一隻叫你留
一隻叫你走

你信邊個？

好簡單，留同走，睇既其實唔係資訊可信程度
（btw，可唔可信唔係二元分立，係睇程度）
去到最前線、最戰爭一刻，

有邊個可以100%信得過？

直到811咁多事件，政府已經去到咁撚癲，有邊個夠膽擔保大家既安全，話自己既方法一定無事，有事真係走得到？
又，咁擔保大家無事係咪唯一指標，用嚟決定去留？
留得青山在，真係有柴燒？

唯一可以信既，就係撫心自問：

你既信念係咩？
而你，為左呢個信念，
可以有咩程度既犧牲？
換言之，你有咩覺悟？
唯有信念，係可以相信既野；
抱有同一個信念既人，就係手足。
唯有覺悟，係你走落去既泉源：走到無力時再問一次自己係為左啲咩而留/走

從今以後，搵鬼既方法得兩步：

一：唔同信念
→ 不是同路人

二：同信念，但冇同等覺悟既人
→ 佢同你行緊同方向，但未必同一條路
(佢可能行緊第二條路去達成佢既信念，但大家都係手足

覺悟程度高既，當然可以接受唔同程度既活動
覺悟程度冇咁高既，當然可以尊重唔同程度既決定

大家都係手足
大家都係手足
大家都係手足

我有好多好朋友，我又引用朋友既說話作結：

//

我地每個人都好脆弱。我地係雞蛋，係高牆前面最後都係會粉碎，最多只有剎那的烏托邦。

我唔阻止啲人話留守，只要你有粉粹的覺悟。
我唔阻止啲人話撤退，當你未有粉粹的覺悟。

呢個艱難既矛盾，希望大家可以一齊走過。或者係呢個時候，最重要嘅唔係fact check唔fact check，而係重新審視自己嘅覺悟。

然後繼續相信同路人。

//

而我，我既信念係：

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

手足，咁你呢？

推

影到都唔只兩隻啦

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

p牌幫推下
(豬仔好可愛

pish

推！！！

香港人憑咩去抗爭？？
一兵不用一個消息發幾個貼就已經退縮了